入門Mesh 求推薦

NETGEAR Orbi Mesh WiFi RBK13 定 Google wifi 3隻裝好d?
定係有其他筆真 under 2000 既3機mesh 推介？900 尺3房，普通用家會stream 4k 唔打機，唔洗最快，但求穩定

想睇樓主stream

streaming 自膠